黑社會打大肚婆 黑警拍拍膊頭！示威者抗暴政權 克警槍槍打頭！

兩件事其實就係同一件事！！！

一定要連埋一齊講！！！